三姦「大嫂」青年被捕

【本報訊】天水圍發生風化案，一名男子涉嫌於上月趁兄長不在家，三度在家中性侵犯兄長的同居女友，但女事主事後沒有將受辱一事告知男友，直至前晚她與未來小叔為瑣事起爭執，才報警聲稱遭人施暴。警方拘捕涉案男子助查，暫列強姦案處理，並調查案中是否另有別情。

辯稱自願相好

女事主年約30歲，被捕男子29歲，事後他被帶署通宵扣查，但否認強姦女事主，辯稱受害人是自願與他相好。現場為天水圍天瑞邨一單位，女事主與疑犯的兄長在上址同居，她為疑犯的未來大嫂，但有人垂涎事主的美色，竟無恥地於上月某日趁兄長不在家，在家中性侵犯女事主，事後女事主疑受驚沒有向男友透露其弟獸行。有人疑見女事主將受辱事件隱瞞，色心再起，稍後又兩度向她施暴，女事主亦沒有告知男友或報警。
直至前晚9時，女事主與男友的胞弟在上址疑為瑣事爭吵，爭論間，有人疑提起與女事主相好事件，她不齒對方所為，致電報警聲稱遭男友的胞弟強姦。警員接報到場調查後，將涉嫌強姦事主的男子拘捕。

勞

天水圍

av劇情報

其實判都未撚判 點解寫文條友可以一口咬定係個男人強姦咗佢

G

爭論間，有人疑提起與女事主相好事件，她不齒對方所為

未來大嫂根本就好享受

天水圍+1分

垃圾港豬得一分
風化城市

做完雞又唔認，女人真係大哂

補番link:

追趕台北

姦三次先拉，利害

兄弟同科笑呵呵

叔仔:你個臭閪
哥: 你又知臭？
大嫂:他已强姦我